呢條片真係睇到咸

靚仔過好多波台手足

起碼唔矮

型過波台95%人

屌蘋果又話會打格

蓋清大把女啦

夠大隻不過依家bulk緊冇乜線條

屌 睇完你呢個回覆先睇段片 睇完笑左

自甘墮落 無野好講

屌,原本以為3X歲
點知得21歲

好撚大隻

搵胡師傅訓練精氣神好過啦

屌你啦 我同佢差唔多樣

覺得佢係好人, 有文有路,重視思想層面

佢開心喎 你呢？

咁既身形可以打贏香港98%人口

哥玩的不是遊戲是孤獨

我地wilson屌打佢啦

講野其實真係有文有路

真男人 Respect

21歲我仲讀緊書佢就做晒野

而且黃絲手足

靚仔過我

牙Tim個類型

7千/月養部RJ車溝女好過啦
夾公仔

牙tim應該大隻啲

7000

型過牙Tim

講野都叫正常呀

Bulk能到

希望佢一世都唔好醒
外型根本hell mode

想幫佢含

睇晒條片覺得冇咩問題
係要執執個樣同減下肥姐

諗起大佛普拉斯

夾公仔開心咪得，邊有醒唔醒，唔通識到女友但又日日唔開心就叫醒咩

睇到佢滿足個樣 我都睇到好開心
都鄧佢開心

真男人

或者好多表面上好怪嘅人嘅思想都好縝密，只不過佢哋少啲機會同外界表達自己或者外界刻意對佢哋抱住阿源嘅形象。

佢得21歲

其實佢講野真係好正路

20 歲咁後生？個樣老到...

講野都幾正路
同埋佢話七千蚊 佢擺番d 公仔入佢架機，幫補番晒喎

佢講自豪個下

你識唔識 佢bulk緊

其實佢OK...
自己搵錢自己洗
又冇傷天害人

巴打我知你實係連登仔

我支持你 做想自想做既野

睇到哭能左

啲人課金玩apps咪仲狼死

你地有冇睇架
佢話做台主補得返佢果7000蚊
姐係佢興趣係夾機 又唔係敗家
大把人玩遊戲課金仲更加賺唔返啦
做人做得開心咪得

佢講野都正路
只係個樣唔ok啫

agger 唔需要理人點睇 自己開心就得

諗起呢套戲

高大靚仔又後生
識夾公仔又識搵錢(台主)
肯定溝到女

屎啦我覺得佢幾cute tim
仲有自己收集舊電話嗜好
講野有文有路

利申，非gay

我都係
一睇個樣就諗起佢

想要佢個Lego 摩天輪

正想講
跟本同班毒撚放工係屋企打機一樣
人地又唔係蝕身家

依種人第時學做生意，分分鐘撈得好掂

其實好羨慕佢
搵到自己嗜好之餘又識林做埋台主幫補自己嗜好 自給自足
變左唔洗點出自己錢之餘又可以買到開心快樂
呢樣好多人做唔到

有時唔明點解啲人明知出到來係咩野反應都要接受訪問

可能真係活出真我 幾欣賞

我都係
但套戲嘅結局都唔差呀

Btw呢位巴打都唔係毒撚
佢講嘢都無個浸毒撚味 有文有路咁
其實最緊要自己開心囉
不過認真要減減肥
雖然宜家21歲但老咗會好辛苦

好過波台狗先

高質節目
俾埋個like記者

每人唔同追求
又要用你自己d standard去批判人？

唔小心負評左
其實想正評
我都覺佢有做生意潛質

我點解見到我自己

咪就係 自己鐘意咪得
我明白佢

追求快樂感都可以自給自足
好勁 佢毒但搵到自己興趣、舒壓方法

佢可以一拳打撚死我

其實佢話夾公仔係為左舒壓
咁佢本身都有一部機
可以係自己部機夾尋滿足感
無必要去人地部機夾比錢人賺
一個月用七千蚊夾

仲以為佢地買淘寶貨比人夾

其實又唔洗整到背景音樂咁慘情既
我諗香港大把人係咁上下生活
日本可能仲多

有時候，你唔出去睇下世界，你點知個世界係進步緊，唔通一台機，可以永遠固定一個模式咩？

外型又未去到叫差
同埋正正常常溝通到
搵條女真係唔難
當然唔可以太高要求

拍拖結婚都可以好煩
未拍過成日以為會好開心
係呀拍緊果陣係好開心日日有人關心咁
分開果刻幾難受又知唔知
寧願果個人從來冇出現過

一開始以為傻仔 點知算正路 如果同佢一樣圈子 應該都有計傾

21歲仲咁後生，減肥剃鬚執吓個樣仲有把市場啦，咁快放棄搵女朋友

叫做可以傾到偈唔係活喺自己世畀嗰D
要求唔高一定溝得到女

型過牙tim 啦
牙tim 一味 食肥膩野同黑潮牌

關咩事
部部機都係咁夾架啦
只係物品唔同姐
不如話夾到人地嘅野有滿足感仲好啦
但從賭博觀點睇
始終輸錢多過贏
所以先建議下係自己部機玩

Ching當真？

個look係外國實溝唔少女

開餐廳都唔會餐餐係自己度食啦

岩呀，唔洗理人點講架

好型

所以毒撚應該要自強
搵一樣喜好委身陶醉其中
自己開心就好
享受一個人嘅浪漫

有乜問題
自己開心咪得

21歲 唔撚係掛.jpg

屌人地而家沈迷呢樣興趣姐
過幾年轉個款你分分鐘唔認得佢
重點。。先得21碎。。。呢樣無敵

pull

手足都笑 正仆街

就算call G 都好過叫電子妓女既巴打

佢先廿一歲 冇得比較嘅

其實唔明點解夾 要叫做 打

七差野叫雞好過啦

是。

故題幾高質

自己開心咪夠

21歲ao

想同巴打做fd

佢好似好好人

唉⋯好仔好女唔撚知點解另一半都大多數係仆街

巴打搵到個好女仔先拍呀，唔好比臭西食咗呀，巴打硬件唔差呀，唔駛急呀

而且佢係叻仔 賣番俾人 所以係0成本夾公仔 純粹消閒

咁又唔係咁講，波台手足好多靚仔

個啲就真係好L on 9

大佬佢個樣無唔ok

高過一大班人先啦

21歲 冇女好正常
口才有文有路
玩公仔機7000 但做台主回本
玩得開心 又賺到經驗
真係睇唔到邊度A0
操下身型 執下個Look
大把女溝

係體育台咁講 小心班廢人

我35歲A0

可能仆街一開頭都係好人呢

身形似我

唔好呀

tldr
好奇點解唔打自己部機?
大把台主出千
打自己部機擺哂唔同形狀嘅盒落去點夾都得
咁佢每個月係+14000而唔係0

呢個年代反正都唔會餓死，識得自己尋開心嘅人先會成為人哋學習嘅對象

依個POST D REPLY好撚癲

Agger 正係睇電話都識分析
只要搵份佢鍾意既野發展 佢可以做到叫都停唔到

數學家
sorry
係+7000
唔係+14000

月花7000 不如3000 租部機自己自由任set 台任夾，閒時仲可以賺返d 幫補下

Lol

請尊重

剪左把頭髮，做返普通毒撚，
然後著polo 格仔衫，揹背囊，做宅男

屌你執下就成個眾志個張飛咁啦

人地兼職台主支出收入維持平衡 計大數仲有賺架

覺得佢講嘢仲好過我思想一d都唔毒喎

利申有女

部部機setting都唔同，有D set 到好難夾(視乎台主點set)
但你夾緊既可能係貴價野 (e.g. iphone)
自己夾番自己部機，根本毫無成功感..
同埋佢夾完D野會放番落自己部機去比人夾，應該唔會點蝕

好強觀察力

仆街，我仲梅

男人角度黎睇, 巴打咁既身型, 如果條女中意肥人既話其實E種肥又幾好睇
而個喜好其實可以修飾下, 話自己係到投資緊一部公仔機, 人地聽到印象會好D

除此之外其實我覺得佢講野都幾正路, 對住鏡頭都可以咁正常好多人都做唔到

最後最後, 巴打如果想改變既話最好剪左個頭同埋剃下鬚
巴打咁既身型如果留長髮加鬚其實好易俾人當毒撚 (因為我留過長髮)

好似打機咁
單機打ai爽d 定打外人爽d

你根本唔明
人哋都唔係為錢

感覺佢心地好善良

幾好啊. 好過d 所喂av 達人, 儲av 碟 記晒咁多個女優名 以呢樣野為榮 有柒用啊

有d女鐘意呢d肥肥地有腩講野又比人感覺友善既，應該出pool唔難

真
絕對respect
有自己喜好係一件值得自豪嘅事

大城小故事

海關都係咁上下

有d似屎萊姆
大膽d要求唔好咁高應該都溝到女

呢下我覺得佢幾cute
唔會好似有啲毒撚講自己A0就好慚愧好冇自信
反而佢有少少怕怕地醜咁幾charm

睇完條片之後感覺佢溝你能否考慮

呢個Winki好撚型下

硬係覺得隔住個mon 都味到佢有陣臭汗味

邊個呀tim

隔住個mon都聞到陣除

世界大戰....

但片入面果位起碼係黃 佢都有怨政府

其實佢活得好開心！ 已經足夠！respect!

又一個以己度人

人地講明享受單身 又有搵到樂趣 仲唔會搞到傾家蕩產 respect

點解記者要係咁問佢識女仔嘅問題
仲要好多題， 離哂題

你咁講不如月供股票仲實際

好狗
想笑人多過真心訪問佢

蘋果係咁

談吐好正路wow
有咩好笑？

真心執一執應該幾型
利申非基

who

片中人同賓爺有得比

反曼達人x big 4 會計財俊

我月夾10000

巴打，我支持你呀

條片洗唔洗整到咁慘 人地有正常職業正常嗜好 又唔係傾家蕩產咁夾 , 有咩問題

老實講口才思路都幾清晰
除咗外型差少少
其實唔算毒到冇得救我覺得
佢話佢自己枱機補得返自己夾公仔筆數
我覺得都ok ar
作為一個嗜好

屌你估佢自己唔撚知咩
用呢個驅殼活咗咁多年
但人地訪問佢唔通話:我好想屌閪呀
咁大個仔手仔都未拖過
但啲女嫌我柒肥毒所以溝唔到
咁咩

幾醒,有生意頭腦,用自己嘅技能以小博大,搵到食同求開心,用小小錢夾到人哋啲公仔,不知幾有滿足感

做車房揸埋你部車媾女你都唔知啦

好可愛

好樣過你先啦

心地好人都靚仔啲啦

有興趣是好事，好過日日行屍走肉整係番工放工

其實幾多歲仲A0先唔正常？

幾型啊,有咩問題, 自己錢自己用, 開心咪得

好羨慕

大把狗仔女係黃

第二張笑起來似Bob叔

佢點知的

又唔係作奸犯科
只要能力範圍內，佢又過得快活，有咩問題？

何謂毒撚味真心想知

似保安衫，白色衫但膊頭係兩橫唔係花

就算佢唔係台主，一個月淨用七千打機都冇問題
佢開心就得啦，又唔係要借人錢夾

講嘢窒下窒下頭dup dup唔敢有眼神接觸
兩個字都未講完就傻笑係到er個啲囉
仲要一路同人講嘢一路勁多小動作
例如摸頭 摸鼻 摸下巴x10萬次

利申：我就係咁勁無自信嘅表現

其實佢只係不修邊幅 同埋大份少少

我甚至覺得 佢對眼同眉型生得幾靚

就算五官整體嚟計 都絕對冇大家講到咁差

望落乾淨啲 同減下磅 可以型過唔少人啦

你同我搵個白色衫膊頭有柴嘅警察出嚟

如果你起日本夾7000我覺得合理

仲可以賣番比駿河屋

但香港不了

其實都係正常嗜好 無咩特別

大把人打機一個月唔只用7000啦

Sosad嚟 喊咁解

我撚有話佢唔黃 我純粹覺得條友咁都留意到 幾好笑 分享下都唔得？

個icon好靚仔
高以翔?

好過啲 供養直播電妓嘅毒撚

respect佢既態度
不過講真7000蚊 去轉日本夾仲賺得多 如果你技術真係好既話
香港d機睇個樣都覺得低質 仲愈開愈多 搞到大陸咁撚樣

del post plz
唔想俾牙媽知

我份糧全部月供馬會就真係想喊啦

佢個人幾搞笑
減少少肥一定溝到女

幾靦腆，大大方方。毒撚典範

呢個po同youtube 回覆大部分都係讚佢多過笑佢

同埋唔係嗰種無拖拍叫春嗰啲毒撚

我覺得佢好可愛喎
講嘢又有sense
減下肥一定溝死女

佢夾用7000
後面個男仔話租部機做台主要用5000
佢真係為到皮咩

有幾型啊型我少少之嘛

認同
而且仲後生，其實都唔心急要搵女
不過個人建議，減下係好啲，唔係為溝女，為健康

感覺佢好Nice份人好易滿足呀
肥仔係潛力股 好敢肯定佢執一執實會有女埋身！

Yes!!係我鍾意嘅類型

加1 減左肥會好正！

諗諗吓其實自己同佢差唔多

女姐 好野總有人欣賞... 但自己都要識變 學下著衫，減下肥...

AO or A0?

肥同大隻唔一樣喎師兄

最後都係尋開心, 好似屯工D阿伯咁
個比喻又用得幾好

減返20幾磅左右、再執執個髮型、五官要微調、崩牙都要整整佢、讀返個master

Mean開既連仔仲咩突然個個轉死性，d留言對佢咁仁慈唔係踩到佢盡咩？好偽善同好假

一台兩台
成日覺得玩夾公仔既說話都好撚大陸
一部兩部得唔得姐

咁撚似youtube個留言

應該係因為跟咗台灣個邊
個啲19販賣機都係台灣個邊帶過嚟

覺得會有人偷貨 後備key😎
😤

唉

講lego 個part
Popo 相

佢只係外表姐 減減肥已經完全唔同晒
講野正正常常 有文有路
雖然用7千蚊但係賺得番
仲識夾公仔

老貓

邊到睇到佢21...

真

把聲幾好聽幾成熟
應該好易溝到女

屌你老母
8:52 睇撚左10分鐘都唔知睇緊乜撚野

佢起碼開心過大部分香港人

對住你呢啲自以為是嘅人就真係冇野好講

佢有自己做返台主賺錢，思想正路

聽佢講嘢其實唔毒 係個look 差啲

好多人靜係識用物質黎量度人地，好似之前有個扮幪面超人變身又話人地冇樓冇錢幾十歲仲玩具

呢啲人好撚可悲，攬住層樓過世，人生⼀啲興趣都冇得返物質，正一喪屍

其實做緊自己開心既野咪夠，洗撚理班傻閪點睇，不過我都信佢減左肥唔會搵唔到女

其實五官係幾是正 瘦啲真係靚靚仔仔
又高大 把聲好聽 講嘢有紋有路 善良
潛力股啦直情

反而無得救係嗰啲人到三十歲
講嘢仲on99咁
諗起嗰上電視相睇嗰啲撚屌男人
佢哋先叫真正無得救啦

樣毒心唔毒
講野正正常常無乜嘢

千金難買心頭好

想講幪面超人師兄型到爆

任何事做到極致都可以好撚型佢做左我細個想做既事

21a0好小問題姐

屌 exactly, 原來咁多人睇呢齣 我以為indie嘢

左手幅相
ching可以驗下眼

班友以為物質/金錢 > 快樂/興趣,

話咩不務正業， 浪費人生，

但好諷刺地班人又成日上連登/fb,

咁上進好應該刪埋依d app佢

個膊頭唔似喎
popo應該係花或花+柴
唔會係全柴
佢膊頭中間嗰pat睇落似全柴

幾好，盡情玩樂自己鐘意既野，有幾多人做停

其實如果瘦得返個樣應該唔差

好man 有主見 想做就去做
試問呢種瀟灑得幾多個人有

依個post竟然咁正面

非常認同

本身睇到一半想話佢on99月拎7000夾公仔
但睇到尾我令我反思，佢邊有錯？佢開心就得啦，
再者，佢都係台主，其實圍番應該冇7000咁多啦。
同埋佢講得好岩，日日咁多負面新聞，其實香港人真係好壓抑

P.s 我都想好似佢咁靚仔

我會照料你 留很多歡笑給你

成千蚊屌條女咪得囉
夾條閪毛

咸左

5000租+補到用左個7千, 一個月都幾好揾wo只係單台機都過萬

其實佢個底唔差，同人溝通到。做返gym個外型氣質會改變。不過，佢鐘意現況都冇問題。

條片應該係講緊另一個問題，就係香港呢個環境太負面，大家識異性結婚生仔都好難咁，又要顧住，又要顧食。所以香港人更加要加油。共勉之。

毒撚不是罪加油

最近youtube recommend左 睇黎連登仔比佢個algo cluster 左

打自己部機同打人部機嘅感覺係2回事嚟，打贏人哋部機先有滿足感

同埋嗰$7000唔一定係蝕，佢都講咗計大數係賺

唔知點解睇到後面覺得佢幾型
係男人先會明個種有型
尤其去到後面見到佢收藏舊電話個到真係陣男人味出晒黎，如果佢執執個髮型同outlook應該會好好多

4:29 條女

agger 架其實真係無野怕。廿一歲人理咁多做乜，唔衝開啲遲下又老又腳痛先黎呀

lm

好撚好笑?

覺得佢qq加一！！！
特別係問到佢有冇女朋友，佢好怕醜今笑左下

根本男神黎
又有米

佢都佢話圍大數係賺，佢過自己認為開心可以舒壓無影響人既生活有咩問題

粗眉大眼 瘦返操下應該幾型

好豪爽

減少少著西裝，已經唔同晒

Respect

原本諗住入去笑，點知睇完最後真心覺得佢型

0:45唔開聲仲以為屌緊部機

chok到部機出嘢

只要有幾個人好似佢咁交學費就輕鬆回本啦
好似係

張飛咁撚樣

咁咪仲好 30歲打後好難減肥
21歲仲可以有好多選擇

叫乜鳩 講到咁高級
班垃圾得個睇字咋

潛力股

雖然佢應該好難溝到女 但個人係無乜問題 思想都正路 希望第時再成熟啲會有女

平時邊有咁正面

做gym搞搞個造型溝到女啦。。
加油巴打

每次都覺得有種莫名既哀傷

媒體拍攝手法可以完全影響觀眾既觀感

肥人黎講眼幾大

同聖誕話自己唔毒果兩條毒撚好大對比

唔柒，減個肥一定有女

談吐都算正常，算係咁啦

因為佢唔係齋夾公仔 係佢真係有部機有錢賺果隻
同埋最主要係佢啲談吐ok 唔似其他毒撚

Big Bang TOP

人地過得開心
比起果d要不停去旅行去充實自己生活既港豬
活得仲實在

咁鍾意賭錢既人都唔會自己開莊同自己賭啦

21歲就知道要令自己開心先係最重要，我好遲先明白呢個道理

21啫 我26都未有女

連登仔寫照

可能好勁，夾到所謂台主破產

屌
7000拎去減肥大把媾la
痴撚線
毒撚到